真心有冇人覺得而家係戰爭前夕既序幕？

支那全世界都得罪哂，經濟又差，一戴一露又食哂屎；仲未計之後既trade war phase 2 。武肺第二波既ripple effect 又黎緊，仲要係全球性

請point out